【 Template Ready】白色恐怖下，一定要向監警會、醫管局算帳還拖！

【 Template Ready】白色恐怖下，一定要向監警會、醫管局算帳還拖！

入正題前，謹此向 梁繼平先生 致以最崇高敬意。

除咗攻勢post同《香港己亥宣言》，我地發覺唔可以輕易放過 無能監警會 同 黑色醫管局。

即使監警會無能，我地都要瘋狂投訴警察所有暴行。假設我地二百萬人之中有一萬人投訴，而佢既立案率近乎零既話，就意味著一定要成立獨立調查警察委員會！

爆頭爆得咁開心一定有代價！

至於黑色醫管局，大家唔好忘記俾人告緊既義士，好多都係醫管局泄露私隱搞出黎。

仲未計搞到一堆中學生受傷都唔敢去醫院求醫。所以，大家一定要瘋狂投訴黑色醫管局，保障自己同下一代未來安全！

Template 如下：

監警會

醫管局

注意：你可以自行修改，逐個警察投訴，亦可以直接用。

監警會Email：
[url]taskforce@ipcc.gov.hk[/url]

醫管局Email：
[url]enquiry@ha.org.hk[/url]

總之，灌爆mail box，還拖算帳！

DKLM

推

我無嘢講

一定做啊！攬炒巴！！！！

Push

Pish

鏈盤戰神！

監警會投訴appendix

炒巴

我無野講。

我無野講！我要send email !

推撚爆佢

攬炒巴

梁繼平你真係好傻...

我冇野講

我剩係識SD EMAIL 投訴

衝呀！！！！！！！

push

推 我愛攬炒巴

ppppp

Push kui lo mei 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

以後邊個話鍵戰無用我就屌撚柒邊個

Profile 靚到 ... 其實係好可惜
但我理解佢嘅 ... 太愛呢個地方，然後又做到言行合一 ...

巴打

push appendix

我無野講

好波

黐線一定要推

遲吓會唔會立條法叫不斷send email罪

up

係....個陣有人一直拉扯佢
叫佢唔好除口罩

佢應該 即刻返美國

推爆佢老味

攬炒team

我無野講

睇完篇專訪，更加喜歡呢個後生仔
到底政府仲要葬送幾多有才幹嘅年輕人

貓冇嘢講，貓要立即寫電郵sssss

攬巴

推！！大家一齊寫！

sent ～

加咗入email啦
攬炒巴繼續加油

我冇野講

緊急修正版 監警會Appendix !

和理非表示支持 用十分鐘搞掂
聽日寄埋信

攪炒巴

攬炒巴打！！！！！ 跟住做！！！

等你好奈了！

同你推撚爆佢

緊急修正版 監警會Appendix !

改緊少少監警會Template錯誤referencing

連登巴絲做野

向醫管局投訴的同時，請cc埋俾私隱專員公署：

complaints@pcpd.org.hk

大家用唔多send多幾次

Tonight send!

攬炒巴

================

我無嘢講 我要搵律師 我有權唔解鎖 我要去醫院驗傷

永不放棄

有冇email 係唔洗電話架

攬炒巴
一次又一次
多謝你

我愛攬炒巴 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

諗緊仲可以send去邊

Push
我無野講

推
已sd.

冇錯！！！！要還！！！

永放棄

推呀

幾時搞何君妖?

推！！

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

見標題都估到係攬炒巴

一人點都要sd一封喇係咪啊屌？

投訴都唔敢投就唔好出黎抗爭嘞！

開多幾個gmail

見到攬炒巴出po
未睇先推

攬炒巴I’m ready

【 突發】第七攻勢！特製賀圖支持鄭若驊丈夫上市！何君堯、速龍，永遠共享大灣區榮耀！

Do this all day!!!!!!

SENT!!!!!!!

熱門未見 推

push!

我之前試左公務員投訴組，癈架，都係轉介左去警察投訴科基本上成個架構都係自已查自己

各位巴打小心

【緊急警示】投訴警察，小心原告變被告 (請幫忙轉發至連登)

民權觀察注意到有一些市民有意就警方在6月9日至7月2日期間於立法會一帶及警察總部附近發生的一系列示威活動的處理手法作出投訴，故此，我們作出以下緊急警示及提醒：

(1) 根據《監警會條例》第40(2)條，市民提供的資料可以用於民事或刑事程序。故此，如市民向監警會或投訴警察課作出投訴，可能會做成「自我招認」的問題，即市民提供的證供可構成令自身被入罪的風險，隨時「原告變被告」；

(2) 如市民受到警察濫權對待，請透過「警暴受害者支援平台」與我們聯絡：

(3) 市民必須注意，在6月9日至7月2日期間於立法會一帶及警察總部附近的多次大型示威活動，示威者曾佔據馬路及曾與警方發生衝突。示威者的行為可被警方指控涉及刑事罪行，包括擾亂公眾秩序、未經授權集結、非法集結、襲警等，警方在早前更曾以暴動罪拘捕5名示威者；

(4) 民權觀察指出，在國際人權法下，和平示威者不應受到任何民事或刑事的追究。但香港的《公安條例》的條文嚴苛，即使示威者的行為和平，在沒有取得警方的「不反對通知書」而進行超過50人的集會或超過30人的遊行，或不根據「不反對通知書」指定的範圍或路線進行集會或遊行，皆可能構成參與「未經授權集結」的罪行(例如示威者於龍和道、夏愨道及警察總部外的馬路進行集會)；事實上，警方在處理上述一系列的示威活動中，曾在個別時刻作出警告，指市民正在參與非法集結。同時，警方亦曾於6月12、13、22、27日及7月1日發出新聞稿指示威活動涉及非法行為；

(5) 民權觀察提醒市民，警察在處理示威活動中的濫權或不法行為一般不會成為示威者的抗辯理由。市民不應誤以為自己是警察濫權的受害人，而可因此免受警方以刑事方式追究；

(6) 民權觀察呼籲市民向監警會或投訴警察課提供資料或作出投訴時，必須充分考慮法律風險，並應事先索取法律意見及預先預備書面證供；

(7) 民權觀察促請監警會及投訴警察課必須於向投訴人錄取證供或索取資料前，詳細解釋投訴人可能面對的法律風險；

(8) 監警會主席指若收到有人違法的資料，有義務將相關資訊轉交警方；民權觀察對此說法表示憂慮，並認為若監警會成為警方偵查案件的工具，這對於一個監警制度而言是十分荒謬。民權觀察促請監警會澄清立場及有關政策，並認為監警會應研究加強對投訴人的保障；

(9) 民權觀察重申，監警會職權有限、缺乏調查權力、需依賴投訴警察課搜證，以及無法為投訴人、證人提供法律保障，監警會的調查隨時將警察濫權的受害人置於法律風險之中，由「原告變被告」；

(10) 民權觀察促請政府成立獨立調查委員會，在根據《調查委員會條例》給予警員及示威者充足的法律保障下，全面檢討警方在6月9日以來，對一系列大型示威活動的處理手法，包括檢討警方在處理示威活動時的政策、行動策略、使用武力的原則和指引，以及警員處理示威活動的訓練。

----------------------
我們正在發起眾籌，請支持民權觀察的三大計劃：
1. 警暴受害者支援平台 2. 緊急法律支援 3.人權觀察員計劃

偶像，有咩幫到你手

放心
你睇清楚我地用字

多謝巴打提醒

戰神

攬炒巴

我無野講

推 一人一信

In Linden Chai We TRUST

攬炒巴
比卡超Edward Wong 仲搵到相關嘅歐洲人權法院嘅案例

講明隱瞞警員編號係違反歐洲人權公約
可唔可以加埋入去

May I also draw you attention to the judgement of European Court of Human Rights, Hristovi v Bulgaria, App No 42697/05 (ECtHR 11 October 2011). It is clearly stated that the omission of police officers' identification number is incompatible with human right laws。

'88. The Court notes with concern, however, that ... in the present case the impugned police officers, who wore masks, were not identified and questioned.

89. The Court has held such a practice to be incompatible with the Convention. ...

...

92. ... Where the circumstances are such that the authorities are obliged to deploy masked officers to effect an arrest, the Court considers that the latter should be required to visibly display some anonymous means of identification - for example a number or letter, thus allowing for their identification and questioning in the event of challenges to the manner in which the operation was conducted.

93. In the Court’s view, the deficiency it has noted above ... can fairly be described as conferring virtual impunity on a certain category of police officers. An investigation suffering from such a defect cannot be seen as effective.'

推
我冇嘢講

我記得之前有個POST好似話係向公務員事務局投訴會有用好多
當然 監警個垃圾我地都要炸爆佢EMAIL

點解無人推

前線醫生護士盡力咁幫手爆左單野出黎
換黎就只係醫管局知佢地唔可能做到罷工
而狂幫啲汪汪奶鞋底
暫時大家都未有大方向行動時
係咪應該都有啲行動幫佢地
等佢地知道爆料唔洗驚
汪汪發小學雞脾氣都唔洗驚 我地一齊上
一定要幫醫生護士拎番公道

可唔可以1823

多謝你

我冇野講 去sd email

另外

// 最高法院上訴法院（即現在的高等法院上訴法庭）在The Queen v To Kwan-hang and Another [1995] 1 HKCLR 251一案第256 (per Macdougall VP) 及258 (per Bokhary JA) 頁裁定，執行(警察)職責（譬如《警隊條例》第10(a)條「維持公安」及第10(e)條「規管在公眾地方或公眾休憩地方舉行的遊行及集會」的職責），等同行使(警察)權力，咁點樣可以在現場on duty的同時又不算正在行使警察權力？//

做野！

巴打不如試下用typeform, 方便啲懶人唔肯copy & paste 手動send, 又可以personalise

好似呢個咁：

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉確認書DQ參選人

Dear sirs都係用yours sincerely?

攬炒巴不如開多個新post整合返？
我send完先發現有修訂版

好堅秋

全力反擊，十倍奉還

推！

點解而家好似冇晒人

我愛攬炒巴

我冇野講！

一早應該要
有冇啲投訴信例如點寫嘅介紹
Push

我要睇醫生

再推 send個email好快姐

用多幾個email send

已改
睇漏眼
謝巴打

嘩
研究下先

多謝攬炒巴打

好

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

sent
可以的話就改下template ，唔好俾IPCC當同一封Email
星期一返公司印，再寄實體信

哩兩個仆街機構一定要清算

推啊

DONE

想知我會點知佢有冇跟進?
會有投訴編號?

幫推

我冇野講
推爆, 一定要一齊send!!

bookmark，聽日搞

攬炒巴 我愛你
推撚到班仆街死撚曬

Push !! Sd !
我無野講

推 佢地開始清算 我地都要清算佢地！

推！！！
唔可以比佢不了了之！！！

Push!!!!

攬炒巴嘅post就要推！

真 • 鍵盤戰士

大家唔好淨係推
要炸爆佢inbox!

Both Sent

[突發] 中環忽現連儂牆

我要投訴你

啱啱都醒起醫管局單嘢
好似已經不了了之

估唔到攬炒巴你仲記得

襯宜家靜啲
幫推

唔可以放棄

Send爆佢

辛苦哂
岩岩send左

攬炒巴好人一生平安

我無野講！！
一定要算帳！！！

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

投訴佢！！！！！

PC34457 出椒出得咁開心？上晒鏡啦你

有目標！

推

我無野講 我吾簽名 我吾解鎖 我要食野 飲水 去廁所 毛毯 我要去醫院

推

我冇野講

攬炒巴有冇諗過d方面投訴醫管局

高質

冇野講

推呢邊，想問攬炒巴同P牌仔係咪無關係？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

幫手推

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推番有用post
香港人要團結

推爆監警會
明知無用都

PISH

推到多啲人見到！

我無嘢講！

我有份出post,見到大家出解密post又支援想輕鬆和撚狗,絕非三毛,宜家鄭重道歉對不起,請願諒，承諾不斷推其它巴打正經post

有冇人send左? 留個名

啱啱send晒兩封

幫你推

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

推 已send!